\pagenumbering{gobble}% Remove page numbers (and reset to 1)
\clearpage
\thispagestyle{empty}

%bảng không có viền
%\begin{tabular}{ccc}
%first row & & \\
%second row & & \\
%and & so & on \\
%\end{tabular} 
\begin{table} 
	%\centering
	\bf
	\footnotesize
	\begin{tabular}{cc}
		\begin{tabular}{c}
			ĐẠI HỌC QUỐC GIA TP. HỒ CHÍ MINH\\
				TRƯỜNG ĐẠI HỌC BÁCH KHOA \\
				%đây là một dòng kẻ ngang
				\noindent\rule{7cm}{0.4pt}\\
		\end{tabular}
				 & 
		\begin{tabular}{c}
			CỘNG HÒA XÃ HỘI CHỦ NGHĨA VIỆT NAM\\
				Độc lập - Tự do - Hạnh phúc\\
				%đây là một dòng kẻ ngang
				\noindent\rule{6cm}{0.4pt}\\
				Tp.HCM, ngày ... tháng ... năm 20...\\
		\end{tabular}
	\end{tabular}	
\end{table}

\begin{center}
	\bf
	\large
		NHẬN XÉT KHÓA LUẬN TỐT NGHIỆP\\
		CỦA GIẢNG VIÊN HƯỚNG DẪN\\
\end{center}

Tên khóa luận:
\begin{center}
	\bf
	\normalsize
		XÂY DỰNG ỨNG DỤNG\\
		TÌM MÓN ĂN CÂN BẰNG DINH DƯỠNG TRÊN ANDROID\\
\end{center}

\begin{table}[ht]
	%đổi màu viền của bảng
	\arrayrulecolor{lightgray}
	
	\begin{tabular}{|p{5cm}|p{2cm}|p{5.5cm}|}
		\hline
		\textbf{\underline{Sinh viên thực hiện:}} & & \textbf{\underline{Cán bộ hướng dẫn:}}\\
		\hline
		Đinh Thị Kim Thoa & & ThS. Trịnh Minh Tuấn\\
		\hline
		\textbf{\underline{Đánh giá khóa luận:}} & & \begin{tabular}{p{3cm}|p{2.5cm}} & \end{tabular}\\
		\hline
		\textbf{1. Về cuốn báo cáo:} & & \begin{tabular}{p{3cm}|p{2.5cm}} & \end{tabular}\\
		\hline
		Số trang: & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \begin{tabular}{p{3cm}|p{2.5cm}} Số chương: & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} \end{tabular}\\
		\hline
		Số bảng số liệu: & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \begin{tabular}{p{3cm}|p{2.5cm}}Số hình vẽ: & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} \end{tabular}\\
		\hline
		Số tài liệu tham khảo: & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \begin{tabular}{p{3cm}|p{2.5cm}} Sản phẩm: & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} \end{tabular}\\
		\hline
	\end{tabular}
\end{table}	

Một số nhận xét về hình thức cuốn báo cáo:\\
\dotline{15cm} \\
\dotline{15cm} \\
\dotline{15cm} \\

2. Về nội dung nghiên cứu:\\
\dotline{15cm} \\
\dotline{15cm} \\
\dotline{15cm} \\

\newpage
\clearpage

3. Về chương trình ứng dụng:\\
\dotline{15cm} \\
\dotline{15cm} \\
\dotline{15cm} \\

4. Về thái độ làm việc của sinh viên:\\
\dotline{15cm} \\
\dotline{15cm} \\
\dotline{15cm} \\

\textbf{\underline{Đánh giá chung:}}\\
\dotline{15cm} \\
\dotline{15cm} \\
\dotline{15cm} \\

\textbf{\underline{Điểm đánh giá dành cho sinh viên:}}\\
\hspace*{1cm}Đinh Thị Kim Thoa: ........../10.

\begin{flushright}
{\bf Người nhận xét} \hskip .5cm\quad

\vskip 2cm

ThS. Trịnh Minh Tuấn \hskip 1.0cm \quad
\end{flushright}
\thispagestyle{plain}